[馬明][推到完場] 同撈同煲

馬明d舊式老土粵語好撚正

首歌好撚難聽

賓周只得一吋一齊含

屌，呢套都有討論區

睇緊

"呀易拎呀"

真實呈現TVB power